北九州八日遊 求評同食物推介

1 4:00到福岡 直接搭JR去長崎 鳩fing
2 一早去長崎 原子彈博物館 4:00搭JR去佐世保
3 全日佐世保 豪斯登堡
4 一早去佐世保 99島 4:00搭JR去小倉
5 一早去門司港 唐戶市場 2-3點撘JR去別府
夜晚去別府 水地獄
6 全日別府 動物園 夜晚6-7點去福岡
7,8 去博多福岡買嘢食嘢 8號2:00機返香港
全程只有我同我fd兩個麻甩佬去 主要想食嘢 求巴打推介

個笑點係：本身句野係百貨應百客，樓主只改一個字變做伯母，頓時客就變左嫖客，伯母就變左雞，同時間個“百客” 個百就變左比人輪屌既意思

夜晚水地獄會開咩

去別府唔去埋由布院住一日？

樓主張JR pass諗住點安排

水地獄應該5-6點去 主要想睇下風景
由布院上網睇好似冇咩特別 加上行程緊迫 所以冇去到
JR諗住買5天嗰隻 因為最尾幾日都喺福岡 走都喺福岡走

由布院其實幾值得住一晚，溫泉+條街都幾好行
反正你5日JR都少咗日，不如索性7日JR去多個地方

水地獄唔係5點收咩，可能記錯

係全部收5點 所以樓主要再plan

ワンカルビPREMIUM 燒肉放題 (佢地用日本國產肉)
麺道 はなもこし
元祖 長浜屋

居然收咁早 咁如果喺唐戶市場玩成日 玩到4-5點得唔得？驚冇嘢玩

我上網睇得3天同5天JR 有7日咩？我哋唔想夏天浸溫泉 好似好熱咁

唐戸市場3點收 而且無咩玩

多謝巴打推介 我哋好鐘意食牛 所以先揀北九州去玩

全部都收咁早 巴打喺小倉同別府附近有咩推介好玩？

sor 記錯全國版
我覺得可以接受既..反正都係享受下一泊兩食

都好 橫掂嗰日去唔到水地獄 可以去由布院玩一晚 反正近別府 唔需要改行程

別府除咗地獄真係..無咩好玩

見有人介紹別府動物園好玩 所以特登去別府睇下

africansafari？

係呀 九州野生動物園

唔去熊本 黑川温泉？

好多巴打都話熊本冇嘢玩 得隻熊本熊

唐戶果個係唔係weekend先
唔係無野好食

星期四嚟 有好大分別？想去食刺身

隔離有水族缸同小朋友遊樂場

唐户真心係伏
不過第一次就行個圈囉
野食唔平同普通